È caduta una donna
{{Infobox film
| name           = È caduta una donna
| image          = 
| image_size     = 
| caption        = 
| director       = Alfredo Guarini
| producer       = 
| writer         = 
| narrator       = 
| starring       = 
| music          = 
| cinematography = 
| editor         = 
| distributor    = 
| released       = 1941
| runtime        = 
| country        = Italy
| language       = Italian
| budget         = 
}}
 Italian drama film.

==Cast==
*Isa Miranda: Dina
*Rossano Brazzi: Dottor Roberto Frassi
*Vittorina Benvenuti: Teresa, la governante
*Anita Farra: sig.ra Cattaneo
*Jone Frigerio: lanziana madre di Giovanni 
*Olga Solbelli: la direttrice della casa di mode
*Claudio Gora: Mario 
*Luigi Pavese: Fabbri
*Nando Tamberlani: un amico di Nora
*Luigi Zerbinati: Montarone 
*Nietta Zocchi: una cliente della casa di mode 
*Liana Del Balzo: una vicina di casa
*Diana Dei: linfermiera del reparto maternità

==External links==
*  

 
 
 
 

 